文宣入！620藍屍

我地有無可能出左個價錢先
等啲仆街少個崩都覺得比蛇頭食撚左
然後等佢地狗咬狗？
又可以話佢地收左錢 雖然唔係秘密
消息人士透露 620遊行價目如下
遊行$1000
上鏡$1200
做訪問$1500
安家費$100萬
其他果啲唔係好知咩價位

720 丫

Sor鳩 柒撚到核爆

720

721見

我無野講

100萬 我都想去。

咁仲等咩 gogogo

有無手足一齊夾做戲？ 我係狗狗面前打你一拳。

我分9，你分1。

有得諗

我發夢聽到朋友個朋友個朋友中資公司吹雞叫人去

班撚樣無錢邊會去

屌 對白咁撚似我老豆講既野

621

錯啦，好L黑暗，會數參加過咩活動，會比多啲花紅或者扣花紅架，發夢戈陣聽到啲人講

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

推